港女對天氣真係好能敏感

熱返少少已經全條街超短裙

冬天都大把

因為除咗外表佢哋乜都唔識